[MAGA] 蘋果擬在得克薩斯生產新款Mac Pro

蘋果擬在得克薩斯生產新款Mac Pro

蘋果(Apple)證實其新的Mac Pro將在得克薩斯州奧斯汀生產，此前這家iPhone生產商與華盛頓方面討價還價，爭取到了對某些零部件豁免關稅的優待。

蘋果股票今年被證明容易受到貿易緊張的影響。華盛頓方面威脅然後實施對3000億美元中國輸美商品徵收10%關稅。

當蘋果爭取關稅豁免時，特朗普總統在7月26日發推文寫道：「蘋果在華生產的Mac Pro 零部件不會獲得關稅豁免。在美國生產，就沒有關稅了！」

據報導，蘋果曾考慮將這款高端電腦的生產轉移到中國，並探討了將高達30%的製造產能從中國遷至東南亞的想法。

蘋果沒有介紹與政府談判的情況，但在周一表示：「在聯邦政府對蘋果需要的某些必要組件免徵關稅後，在美國製造Mac Pro變得可能。」

Mac Pro自2013年開始在奧斯汀生產。蘋果表示，按價值計算，新型號的Mac Pro有2.5倍的零部件數量是在美國製造的。

蘋果曾敦促美國政府不要加徵關稅，並在6月警告稱，關稅將「使競爭環境發生傾斜」，有利於該公司的海外競爭對手。

蘋果周一表示，其在過去一年支出600多億美元「與9000多家國內供應商合作，包括分布於36個州的製造地點。」

蘋果首席執行官蒂姆•庫克(Tim Cook)表示：「Mac Pro是蘋果有史以來最強大的電腦，我們為能在奧斯汀生產它而感到自豪。我們感謝本屆行政當局的支持，讓我們有這個機會。我們深信美國的創新力量。這就是為什麼每一款蘋果產品都是在美國設計和開發的，並由36個州提供零部件，支持美國供應商的45萬個工作崗位，我們將繼續在美國發展壯大。」

支爆倒數中

收左塊餅,留返比餅碎比支那仔食

支持Made in USA

真係MAGA

有牛仔的味道

上一部都係made in usa

黑狗真係浪費左美國人8年光陰
三年前仲盲反緊侵話冇可能返美國設廠
今日侵就收9佢皮
請問肯切腹未

班左膠仲屌緊侵㗎，仲想彈劾添而家

證明有死人你一樣吹佢唔漲，冇死人一樣要追究濫權同雙普選

當年施壓迫人唔好查果個冇事
開綠燈叫人放心查果個比人彈劾
真係笑左